再繼續咁隨性行動，隨時會輸

我明白各位對狗隻有非常大嘅怨念，但係可唔可以唔好鋪鋪都圍狗屋咁dry呢
就算真係圍狗屋，狗仔一出門口容乜易就可以捉到你哋啦，點解永遠都要陣地戰呢，能力懸殊果種係咪應該游擊
用返老毛果套
敵進我退
敵駐我擾
敵疲我打
敵退我追

而家第一點都做唔到，“敵進”咗我地成日都照鬧狗，唔退，搞到好多手足俾狗咬傷、捉
所以要一抵達已經做好散水準備
到時狗出到黎即就唔好糾纏，即刻散！
同埋每區不宜過多街坊參與，過多只會導致走唔切，有傷、捉風險。
試下“真撚狗”，收到風狗仔出到黎或者有其他狗過緊黎 ，即走返屋企或者遠離該地
隔多幾個鐘等狗番晒去，再repeat步驟

或者積累怒氣，星期六日先開大技
好處如下：
減少傷亡
人數集中
對狗威脅較大

唔好無聊就撚狗啦，唔少手足被捉，果區嘅街坊怕咗就唔敢出黎被滅聲，例如深水埗黃大仙。
勇武手足捉吓一個好快冇晒，抗爭本錢亦一直削弱緊。

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

其實真係好唔明
呢家成隊犬一出狗屋5分鐘內就會鳩衝捉人
點解係都要撚到人地鳩衝先散，係對自己賽跑有信心定咩？

呢家真係好唔想睇直播，因為一定有手足俾人拉，個心好唔舒服

P牌好似推唔郁？
唔知呢
都要試！
希望多啲手足睇到

光

復

香

港

，

時

代

革

命

。